咁琴晚去夜總會條數點先？

豆腐佬！

兩個鐘頭前你咪講咗lor

咁我啲油係靚過人丫嘛